淡友Post已成歷史！！！

GME post已成財經台第一
痴線佬集中地！！！！

打和啦
開返個GME淡友區

幾時都話淡友死全家

當日點估到淡友post會開到過千
今次GME post應該聚到一班痴線佬
日日鳩叫SS！！SH！！
又可以開到過千個post

做淡不如食雞

淡友
廢老
廢淡
傻淡
社工
鬼